12K 打機LIST 求點評

Intel® Core™ Coffee Lake i7-8700 $ 2,890

ASUS ROG STRIX Z370-G GAMING $ 1,480

ASUS GeForce® ROG STRIX GTX 1070 8GB GDDR5 $ 3,499

ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19 X 2 $1,000

SanDisk SSD Plus Series 240GB SATA 3 $ 970

Samsung 970 EVO Series 250GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4 $ 680

SilverStone Redline Series RL06 Tempered Glass ATX — White $ 699

=$ 11,218
火牛 用返舊機 CM GX550

有咩要加 求點評

U無k, 但板就用z370?

另外只係搭張1070？

Ram 8 gb真係夠？btw 有巴打認為adata狗也不屌，有啲巴打話性價比高。你最好去search下。

點解要用兩張ssd? 一個行sata3, 另一個行pcie?

最後....講聲俾人聽主要用黎做乜啦，唔講點幫你評。

1070

Sorry, 睇唔到打機list.

1070黎講，你粒u8600都夠有凸，建議用8400

Ram上 2x8gb 雙通道

如果你本身有hdd, 咁一個250gb ssd裝系統，加一兩隻就夠就夠。建議上到500. 筆直唔夠用sata3都得，唔一定m.2

但如果無hdd, 最好分一隻ssd既筆值，買隻1-2tb既。

牛用550w, 都叫做夠....如果已經用咗好耐既，遲啲可能有需要升一升。

打錯 ssd 就咁三星 1個

咁一個250gb ssd裝系統，加一兩隻game都夠既...

SanDisk SSD 打多左

ram adata唔好 kingston 又如何

漏咗講，唔超頻用h370, 甚至乎落B360都夠。

如果唔超頻 板邊張夠 求屌醒

個人認為不相伯仲.

不過唔超頻...應該唔太大問題。

收到

如果只係講夠，B360就夠！
中低階板，個人覺得個個牌子差唔多。

儘量希望頂到3-5年唔洗再換 唔洗煩 咁應該H

年期...同h系b系關係不大。

想問巴打，粒u係咪可以降返8400 display card 升1070ti/1080

1070搭8400夠，但再上
咁個頭...又掉返轉....可能細咗啲....
個人*估計*仲係夠既，要其他專業啲既巴打答你

Ram上雙通道實際啲，2x8gb. 2x4過多兩三年實唔夠用。

當初諗8700想唔超頻又頂到一排唔洗換機 1070又見頂得順住

老實講，以後既嘢無人知到。最多估下。
打機黎講，用8400都應該夠用3-5年。咁當然8700保險啲。
反而gpu1070就變數大啲。視乎你要求幾高。三五年內既game, 估計1080p, 開中或低效，fps過60應該無問題。
但要再高啲...1080都唔一定實可以，視乎game廠。
我建議係有筆直多，升gpu

板上z390啦
z板又用2666仲要cl19?又咩玩法
平既xpg z1 3200@8gb x2
ssd轉760P平好多 5舊有找@256GB BY J寶屎970少少 落夠2張
CM換左佢唔多解釋

如果8400夠玩多5年

4790k差不多戰10年

btw 8400玩而家d大作都差不多full load

40-80%

以前i5 4460都係 但點知俾GTA5 同UBISOFT 打殘